{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046880",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho680935/aleuban-siti-hotel-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698924185616&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6348972&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=76409&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201932050&selectedRatePlan=209792431&expediaPropertyId=17917063&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아르반 시티 호텔"
    },
    "text": "アルバンシティホテル\\n\n大韓民国釜山広域市蓮堤区盤松路20\\n\nアルバンシティホテルはロッテ百貨店釜山本店から4.7km、広安里海水浴場から6.2km離れています。 ここにはコーヒーショップ/カフェやジムもあり、簡単な食事や運動が楽しめます。 新世界センタムシティから5.9km、海雲台海水浴場から8.9km離れているので観光地へのアクセスが良いです。 多くの方々がここの宿の状態に満足しており、蓮山駅から徒歩4分、巨済駅からは13分の距離に位置し、公共交通機関を利用するのに便利です。 ホテルは計121の客室で構成されており、チェックインは午後3時に始まり、午前2時まで行われます。 チェックイン時間は入室可能な状況によって調整される場合があります。 チェックアウトは午前11時で、チェックアウト時間も客室のご利用状況によって調整される場合がございます。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があり、到着時にフロントデスクのスタッフが手伝ってくれる予定です。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に貼られた写真が必要になる場合があります。 チェックインは満18歳から可能で、満7歳以下のお子様は保護者や保護者のような客室で寝具を追加しなくても無料で宿泊できます。 ペットは同伴できませんが、障害者同伴の動物は可能です。 インターネットは共用エリアで無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiを利用できます。 駐車は無料でセルフ駐車施設が提供され、駐車スペースには制限と高さ制限があります。 ホテルは禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "アルバンシティホテルは大韓民国釜山広域市蓮堤区盤松路20にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺にはコーヒーショップ/カフェやジムなどがあり、簡単な食事や運動が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ホテルからロッテ百貨店釜山本店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルからロッテ百貨店釜山本店までは約4.7kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルから広安里海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから広安里海水浴場までは約6.2kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルから新世界センタムシティまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから新世界センタムシティまでは約5.9kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルから海雲台海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから海雲台海水浴場までは約8.9kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くに公共交通機関はありますか？",
            "answer": "ホテルは蓮山駅から徒歩4分、巨済駅からは13分の距離に位置しており、公共交通機関を利用するのに便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時です。ただし、チェックイン時間やチェックアウト時間は客室のご利用状況によって調整される場合があります。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "ホテルには新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。到着時にフロントデスクのスタッフが詳細を案内します。"
        },
        {
            "question": "チェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書に貼られた写真も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金やペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "満18歳以上の方はチェックインが可能です。また、満7歳以下のお子様は保護者や保護者のような客室で寝具を追加しなくても無料で宿泊できます。ただし、ペットの同伴はできませんが、障害者同伴の動物は可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルでインターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは共用エリアと客室内で無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは無料のセルフ駐車施設を提供しています。ただし、駐車スペースには制限と高さ制限があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 706
    }
}